啱啱搭地鐵有個細路讓座比我

細路：姨姨你坐啦你有bb係肚仔
我屌你細路啊 入面嘢食嚟㗎
Btw講起又想食肉了

肥葉

讓座比我未

自己帶摺櫈啦

食撚左個細路佢

肥絲大隻換左ac??

嬸嬸你坐啦咁鳩肥

7/10

全部人都知你係肥葉

哈哈 個細路人真好

七大武器之首

Japjapjap

我高汁啲

屌你細路

開心

點算啊巴士仔

你就係個細路 ？

俾葉葉用黎打個細路
之後再坐返自己摺櫈
先有霸氣

姨姨
我本身都好累
但無理由見住一個大肚婆 唔比佢坐架MA

笑撚死 風水輪流轉啊細路遲早到你被讓座

打撚死你個打靶仔

Agguu 個死細路係食肚脾飲可樂個啲死肥仔

個細路做得好

最憎呢d死肥仔 跑兩跑喘晒氣流晒汗 放學仲要逼阿媽買撈麵汽水 三高離你不遠啊死肥仔

咁肥架咩

抵啦

你竟然唔gchi me ?

書包都要工人姐姐幫佢拎 返到學校就蝦蝦霸霸唱我係小霸王

生得鳥

屌牙

有晒畫面

笑死

條頸仲要掛住個卡通八達通套

唔準笑

死肥閪

我屌你牙

笑到仆街

咁唔笑

屌你笑乜牙 盟？？

哭鳥

唔好哭 真唔笑

感情作者提供笑話一則

忍唔撚到

真人真事

屌你牙 唔準笑

是但啦 笑左一陣

阿姨 做人唔好得串進尺
位都比ma你 仲多嗲

姨你細路 我係小妹嚟

肥撚到